
                      Crecí cuando apenas era un niño de quizás catorce años con las películas del rey León, en su momento me emocionaron mucho y las veia una y otra vez, ahora que las vuelvo a ver ppr aqui me atraen recuerdos de aquella época y de todos los mensajes que se encierran en ella
        
            